Quit U 的你， 現在好嗎？

有冇師兄分享下當年點解有咁嘅決定，依家生活又如何？

Quit U 的你，現在好嗎
每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎
可有新戀人 成熟的戀人
成熟到沒再共你吵架 是我始終拒絕成長嗎
還未學會裝樂觀嗎 轉眼多少年
無聊的蠢人 無聊到讓眼淚跌出了 瘋癲夠嗎

還好
但仲未grad
仲未讀完
讀極都未讀完書

轉科之後開心？

開心，係自己能力應付到嘅嘢
壓力細好多
不過無frd

我都係，開心嘅係可以揀返自己最鍾意嘅科，壓力都細啲
不過唔係咁識到朋友，前途又有啲暗淡

每日都後悔到仆街

點解

因為嗰陣係一時衝動 唉

講多啲？

分享下 轉科？

依家點先 最緊要

u

驚咩？重新嚟過？

驚自己太多幻想 出到嚟可能比之前間u仲差

Quit 完由乞食科轉去搵食科，唔知好事定壞事

係連登都識左好多個巴打Quit
樓主都想quit？

Quit左 人生已完

嗰陣jupas係放咗落band b
之後覺得唔太啱心水
quit咗再retake多次
但第二次個結果仲衰
而家有時諗返其實 第一次嗰科都唔差

嗰時我去ocamp同個隔離組組仔有一面之緣 佢係poly af，過多排我去正苦體育館打波見到佢 佢話佢quit左嗰時係跌咗落band B先入左A and F 希望你唔係真係佢
anyway 祝君安好

唔係 我冇打波

佢最後係咪入咗ust

我唔知

英文名係唔係J字頭

yes

幫我恭喜佢啦

Quit搵食科入乞食科
依加讀得幾開心

Quit 過,轉左另一間大學
純粹就業前景問題,可以話係一生最正確選擇

好事嚟的 兩邊都係要讀

唔係最鐘意 但愈讀發現出路冇想像中差 依家有心水之後想做乜 努力發展中

不過你問我過得好唔好 我只好答你近排唔係咁好但已經唔關quit U事 煩完一樣又一樣

好好
好慶幸我quit咗

當年quit 左，因為唔岩自己
之後用返同一個AL成績有2個offer, 揀左都大讀第2科，到而家仲做緊果行

人生呀 不過有勇氣行出comfort zone
呢段經歷對你都好有幫助

Hiiii😂想知你係唔係講緊我haha

quit咗揾食科,因為唔仲意個學校,
得閒唸住retake完再睇點算,一直返part-time翻錢+prepare dse，辛苦到想死
每日都會唸當初決定係咪錯,
自我排解+後悔 loop

世界真係好細

你係邊組haha

會唔會自爆架 贏個組

入得搵食科 能力有咁上下 真係想做就堅持啦！

唔記得邊組贏luuu我係紫色個組 岩唔岩😂

咁你記唔記得有個傻佬懟左成罐可樂

呢個記得😂😂係咪最尾個日

係

我隱約記得quit左之後好似係體育館撞過隔離組既人 不過唔太記得你係邊個lu@@太耐

就係我

日日坐係屋企 生活十分充實

我都有少少後悔retake 無升過分 早知個時唔咁衝動

入得返就得啦我當年retake跌分tim...得中文2升3

我都係，quit左專科轉讀乞食科
當時阿媽聽到嘈到拆天，好驚我入唔返U
好彩最後入得返自己最鍾意嘅科，輕鬆好多，可以更投入鑽研學術
不過到宜家都係有D擔心就業前景

我都諗過讀上去嘅，但係mphil 或PGDE始終都係僧多粥少，所以都係睇定多一兩年先

準備quit 輕鬆曬

見到各位ching都有同樣經歷,好感動.
當初自己入asso,2年後入左education degree.但呢3年,特別中間2年係讀到沒有passion.我發現在香港教育制度下,我衹可以做一個transfer knowledge的老師.學生的生命,內在價值, creativity等的東西是沒有人關心的.這與我一開始的理念背道而馳.呢家我讀到有depression,對d education course的assignment完全無興趣交,gpa得1.x.所以諗住quit u,再玩non jupus, 報social science/sw.希望可以行番自己個理念.

加油呀！

入左自己想要果科。

相信你都好努力，好投入，先會咁失望
我覺得現實又未必有你諗到咁悲觀嘅
個制度的確好多限制，但點係制度內做自己想做嘅嘢，同自己做好過俾啲更無火嘅人做...
同時都勸你唔好對quit U轉科嘅嗰一科太大期望，乜都好由幻想去到現實一定有落差，一樣會幻滅，平常心對待，做好自己
Quit U唔係逃生門，而係因為有更好嘅追尋先quit
Quit完想再quit就無謂
加油！